[
    {
        "randomId": 37
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Umunyeshuri",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Ikaramu",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Ikibuno",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Inyamunyo",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Inkono y'amapfa",
            "option_4": "Igitoki cya kamara",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    }
]